Jaan Taäts kaebas et Mokka Ado Jakson temma mütsi peast ärrawõtnud, temma piddanud ühhe teise mütsi ostma ja annud selle mütsi eest 6 Rubla, ja pärrib nüüd se 6 Rubla taggasi.
Ado Jakson lubbas se rahha kahhe näddala pärrast arramaksa.
Sai mõistetud: Sedda protokoli mahhakirjutada.
